女朋友好無知，點算好？

佢中學同學做保險，Sell佢兩sell就話想幫襯人佢同事炒股票，人哋話有tips又想炒埋一份行旺角經過班健身狗，又話想join一年plan救命，點解佢咁無知ga

連登標準答案：分手

認真post

幾多歲？

我同佢都係26

屌醒佢啦

咁等佢俾人呃過先會醒 當俾錢學嘢

點屌都無用，真係好蠢

叫佢以後有咩都要問你囉
最好唔好比佢有信用卡
會死

射前抆出黎就冇

個衰婆仲要話我唔識嘢，俾佢激死

點知女人係真蠢定假蠢

咁就分手啦 廢事以後啲錢俾佢敗曬

單純唔好咩

你求神拜佛佢唔會損手爛腳
呢d叻唔切嘅人最撚麻煩 成日以為自己好撚醒

千祈唔好生小朋友

唔好生就得

巴打唔該晒辛苦晒

咪出膠po啦
男朋友好無知，點算好？

真係唔分？

屌，個衰婆攞咗我acc開post

佢遲D可能就係我地眼中嘅藍絲廢老，好自為知

真人真事佢攞咗我Acc開post